[膠遊樂]一人一間西貢好食嘅餐廳

番工番到成隻狗咁，放假緊係去下郊遊
去親西貢搭船郊遊之前都唔知食咩好，巴打們有咩推介？
由平靚正茶餐廳到貴價野都講下吖

開左喺旅遊台，去親親大自然當去左旅行啦

冇人去西貢玩？

去就去赤柱 南生圍 下白泥果啲啦，西貢已經一早比班港豬霸佔哂 如果你想去既話，可以試下日陞既，平靚正幾好食

西貢無嘢好食
你地唔好再入西貢

agger 每次星期日我都唔會留係西貢 太多人